
                      Señoras y señores esto es ciencia ficción, en mayúsculas. Si no os gusta este género o nunca habéis tenido interés por la ciencia probablemente no os guste. He de decir que siento debilidad por la ciencia ficción (cuando está bien echa), y puede que influya a la hora de decir que es la mejor película del año con diferencia y es que el resto de películas que he visto durante estos meses se me han quedado pequeñas. He leído otras críticas diciendo que le faltan efectos especiales o acción ¿para qué? este argumento no los necesita, estos personajes no los necesitan. Tampoco me ha parecido lenta, incluso me he quedado con ganas de más. Compararla con 2001 (aunque no le veo muchas similitudes) es una cosa pero ¿con Señales? (por favor) será por la granja, le encuentro más similitudes con la trilogía de la fundación de Isaac Asimov, una vez más Nolan ha creado una pieza de arte.
        
            